Bloomberg: 侵正研究炒財長姆欽魷魚

彭博引述消息人士指，特朗普已經權衡了開除姆欽的可能性，而姆欽還能在財長之位停留多久，可能部分取決於美股再跌多少。

原文：
Trump’s frustration with Powell over the market’s performance -- expressed in tweets and interviews -- now may turn to his Treasury chief. One person familiar with the president’s thinking says that Trump has weighed dismissing Mnuchin, while another said that Mnuchin’s tenure may depend in part on how much markets continue to drop.

痴左線

重熊可發達

會唔會搞到個個劈炮

多得Bloomberg , 美股先跌得咁仆街

唔岩自己心水就炒鳩人

仲惡過習大大

侵侵都嚟連登留言

bloomberg 同trump都有衝突

bloomberg 自己都想2020代表民主黨選總統

Fake news